未醒嘅你 發緊咩夢

醒咗

白日夢

瞓返

返學

收嗲呀

ok

覆緊你

gd

夢到去左異世界

有女？

夢到你

夢入面有地鐵 水災 同熟人

咪gay la

夢見你

利申絲

gay

樓下都gay

盲?

有棍絲

冇棍

all gay

冇棍點格劍

紅字巴